禁乜撚嘢足呀？國安法後面歌舞昇平呀？

個個有工返，經濟保持上升，全面小康。

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

P牌推唔郁,麻煩入去幫推